[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3603)

係我

收皮啦

你

Gchi 幫主

Slow

你試下用腳開有幾快

乜撚野星之力啊 我太陽之力啊

科索沃勁左咁多

下盤gel得未

聽日想睇你表演吞電腦

乜尻

手持75 95

希臘+14.5派5000

我

a

ME

lm

.

叻到識屌人

半3全10叫爆區

有無水

笑撚死

說好的戒賭

好

支持

叫我？

你話親派就唔撚中 收皮啦好嘛

祝樓主逢賭必賭

plz 比我中一次buy錯 ok?
9c ft plz

ok

收到風捷克 6 7角完

祝樓主逢賭必輸

上次真係買左得勝駒?

2.5/3 得 1.38又呢招

打J吧

一早輸晒

我都買能錯左希臘

thx baby

有冇人想手動瘦腰？

500

屌你死基佬

都話輸晒

賭緊咩

命

算啦
我先ok?

無la，gun得你都唔會jer，過關定單頭好

屌咩 學玩得硬走左入優越個post話派錢
響撚到部手機lag

暴龍🦖
哥倫比亞🇨🇴✅
烏拉圭🇺🇾✅
福岡黃蜂🐝❌
甲府風林⛩❌
鹿兒島聯🦌❌
山形山神🌋✅
櫪木SC🌳✅
米爾頓凱恩斯✅
唐卡士打🍬✅
科索沃🇽🇰
黑池⚫️
林肯城🏘
奧咸大🦖
華斯高🇧🇷
哥連泰斯細🇧🇷
阿爾巴塞特🇪🇸

10角完

幾錢會費

布里
拉科
華斯高
精選上盤3x4

我明+36k尋日，今日+13k

尊重

@yy

肯返屋企未

華斯高fg

一陣+50k

幾時輸

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

原來係你
我又係希臘

仲有人買上盤

係車 就一就

ky夠薑貼真飛 記錄同我明battle

聽日未必得閒mon

我英撚 新英撚 100%
做野先了

尋日叫大家開始買佢對家

同邊唔買la

本身諗住買華斯高 Asw又壓哨 怕撚左佢

屌 駿王頭馬你又估到咩？

0-1黑池

得勝駒自己唔睇好
臨場鍾意美麗精神，做膽拖中百步穿雲同大金庫

佢出左8.5大

12點啦屌你老母
就係掛住賭 星期一交呀
tmr 賭唔到馬啦唉jump

角球牙

我5.5應該無事瓜

黑池 流浪goalllllllllll

黑池有無咁快

黑池
1:0
1.5-1
2.5-2

fg cashed

又中

流浪1.5-1

林肯城jumppp

有無人打？

高雲地利cup未

跟得金木同你多

sor. 打太快

布里斯托流浪goal!!!!!!!

有角未

韋甘比fg cashed!!!!!

冰死了

又想冰幾耐

屌你老母又無角 垃圾隊

追和得唔得

和左話你知

Eif埃克納斯goalll!fg cashed
半大-1 半主頂住

少買fg
btw 你要ge野，我早過佢買la

捷7.5s

Eif 4c!!!!! 半場4.5b 想gel

燦美爾

韋甘比

奧連特

曼斯菲

4x5 入球快刷

屌那星 有角未

拉科唔刷點買9.5s

捷克禁屌

賭角我只服ky 個垃圾寶高 唔見左人了

捷比力啦

科索
拉科
布里
華斯高
輸1自動退出

3C FT

5.5大分分鐘都開唔到

我明角大

5c!!!!!!

買左林肯城開波就輸緊可以點部署

捷7.5 6.5s

傻左?

拉科 大 林肯cup

捷克cup未？

都唔係捷克個場

英甲全世界同我入波

流浪如果半大就吐血
黑池流浪2揀1

啲角又停晒

報緊eif角 sor.. 4.5b cashed

黑池1:1

鳴 我7

炸

兩個都冇揀……

半大cashed!!!

又冰角 我明今日勁撚到 同佢同路仆街仆到

高雲地利goalll 半大 cashed ng cashed

捷8c ok?

crushed

英乙一球都冇 戇鳩架 快啲入啦

屌你老母玩具var on9

咁邊一場5c?

4cccc

22:00 13 拉科魯尼亞 0-0 阿爾巴塞特
角大已死

堅on9 個次睇左一場 屌你打個藍波都要睇 var foul

今日負左就勿追了

crushed 呀手足

林肯城

458
雲絲頓哈蜜瓜樂遊
• 1h
中啊屌你老母地盤狗

英甲全部有波入正氣到

我明原來勁jump

買左what

10角真心扮狗叫

費列活特goal!!!! fg cashed

屌 半大4x5 一英甲三英乙……

想睇

佢出左咩

尋日6燈5

555555555

唔係講笑 真係有buy

8.5頂住

基寧咸goal!!!! 想gel

想知高雲地利係咪已經JUMP得

6c

6666666666666

雲蛇派得未

。。。。

78910

6ccc
5.5-9.5

-2 6.5

燦美爾

韋甘比

奧連特

曼斯菲

2/12
英乙一球都冇

屌 唔係比我中呀
半場4.5s 全場8.5b

1:1 6c ft

廢列洛特！！5x1 fg cashed

想輸想死

一講完連3角。。。

咁撚化學既條邊線 係咁出角

流浪我dllm
快手入多幾粒

半大cashed

輸到想死

5.5易到

艾寧goallll 半大cashed!!!!

9.5b會中

我了

第5角offside

之後連多隻
正

65 86開埋呀！！！！

屌你
玩具on99
美國咁撚勁
玩具又輸

6cccc goalll 5.5b cashed 10.5s 頂撚住

dllm流浪比人cup尻埋

Cls 一補6.5細就連角 真係唔係我財唔入我袋

6.5b gel 未

艾寧勁到

反cup cashed

追大分輸撚到. 節節都細

22:00 18 拉科魯尼亞 0-0 阿爾巴塞特
角細已死

5.5b cashed!!

流浪1.6x 豬先買

英乙入波未
靜撚到

留名

買左1-2 1-3半場波蛋

可能我買左

唔好卡風角啦

巴甲郁未

開到12點射精

點解你又係到

高雲地利goalll 半大 cashed ng ca

6.5買s 考慮下仲應唔應該賭錢

5.5 ez gel

高雲地利GOALLLLLL未

cashed!!!

屌呀1:2

巴打你同我同晒路咁濟

10.5s 5.5b 6.5b

流浪咩料

30分鐘比多4c我得唔得先

高雲地利goalll 半大 cashed ng cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉科求角水

7.5s

諾咸頓goal!!又收錢

捷克ng好定win？

Gchi

今日一入500$就連輸兩場無哂...最後10$買咗捷克no goal 5倍...希望起到機

nogoal

9.5s la

牛津正垃圾

咩料

7c 2:1

6.5b gel

捷克

屌啦星 咁樣衰都食到正妹

英乙12場波先得3球
我屌你老母呀
英甲1場波已經3球啦

7cccc
5.5 6.5

咩呀
收錢lo

係咁輸角球. 抵你俾人CUP啦傻西捷克

哥連泰斯 goallllllllllllllllllll

痴撚線
幾錢Q

跟

Goalllll 2:1

科乜鳩 goallll

goal

又撚狗 下半場先爆c
唔能賭了 拎錢搵囡囡算

科ng 又贏

FATBOYEATALLDAY都唔識.
好打有限

估至少9c

屌捷克

入左賽前8.5

你老母個閪 半場都可以俾人反cup 少少希望都得掛屌你老母

咁易賭

好似唔洗退出了

第一次賭 ？

開埋85就開始抽

我屌
5.5b 1500
6.5b 3000 6.5s 3000
9.5b 1500
輸水位。。。 刷投注額

me

捷克冇角咪輸波

依d囡一晚真係射56次 射到出水都想屌

陰質蛇

Me

SOR
叔叔我唔識

屌你老母捷克

冇角唔會輸波./
俾對家刷角先會輸

唔撚賭 咩都開對家

點解5.5反而買少左
6.5唔使驚喇

施亞拉！！！！！

林肯追和先
流浪反cup
拉科

捷克
對住世界百幾名輸9埋

拉科2:0完場

波蘭都輸

買捷克既手足同我出返去
呢到淨係準贏錢

TURE

對排名低80幾都輸

我都想有條 幸福賓周

上一個POST師兄
//捷克擺明送錢
又德甲RB射手，又意甲隊友
對面果隊科乜柒邊個識
人起朵你起朵，乜水呀？//

ching你連我彪gor都唔識
你都係lan啦

我補完佢即刻6角
真係唔係你財唔入你袋

weak

@大佬BILL

彪析一貫水準

買撚左捷克 客win 想死

香港應該會俾科索沃炒

1

巴甲半大正

日假5點客盤

咪玩啦 bill gor比哂tips

捷克入未 流浪cup未 哥連入未

哥連泰斯賤到,唔怪得成績咁好,自己入就唔VAR,對面入就VAR

邊個

林肯城成班斷腳啦屌

流浪cup啦屌

BILL GOR今次賽前俾哂時間大家跟..
冇得唔講個服字
仲有反CUP買

屌 冇希望

睇角數據其實有十幾角

牛律半和都收皮了

還我半大呀

追和應該得
反杯就..

255

你下下都bs

8C

捷克追和輸半ok?

8888888

林肯城冇射過波

我大,屌咗聲

7.5s會唔會頂到

抵撚死啦唔刷角抵你輸

仆街 真係要扮狗叫

得入波果一射 會唔會太樂觀

刷撚到

派了

屌你家母閪

88

5.5-7.5b cashed!!!!

9.5b有巴打派

無信念就無辦法，有贏就ok喇

捷克似輸半

hi 而家搵返黎抽 啱啱焗完桑拿

今朝中環見到2位強國人一男一女男既188高 女既165高
男成日肯到掃條女屎忽搞到我扯晒旗

條女又

琴晚肯定食得好飽

比我唔忍啦

比馬會逼害
賭到唔知仲有咩人生意義

買左牛津係咪可以收皮

鳩買算

中

林肯城黎搞笑？

依場冇買角真係走寶
難得睇足成場冇賭
第一次

買加號啦⋯⋯

Jm9

腳軟

笑9左

少少錢叫曬春咁

會cup

5.5 6.5 7.5
8.5 9.5

岩

Lm

咁似星件衫

哇屌
捷克輸緊一球咁大整蠱？

好出奇咩

原來呢家賭波要規定賭幾多錢先可以出聲
咁撚惡

5點客盤收錢未

唔係錢啊家陣

無
等緊英撚開波等到要打飛機

都真

我彪今日出3全中
勁到

牛津goal

9c

屌撚死捷克斯洛伐克22個球員老母

又冇話唔可以出聲既
咁撚惡

ng cashed

本身上半場睇覺得9c
但捷克輸緊隨時爆角

9C
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

科ng

流浪同林肯變左不射男

99999
9.5

goal!!!!! 抽先

真

所以宜家po飛要遮住金額 廢時比人笑

10c準備收錢

捷克俾D 火黎好無

9c!!!!!!!

我！！

9.5B CASHED

陰蛇我啦

Cls半場4.5s 8.5b cashed
估唔到買錯收錢

英甲半大差2場

林肯連射都未射過

9.5S又完美食屎

cashed

對科咩贏左都咁好刷

屌
果兩場都輸晒
今日已經三連敗 。。。

我again ok?

9c
又夾唔到

復仇者咁勁抽

屌你

屌佢老母閪 反cup 斷過關 仲要半埸

playhard有排輸到做職乞 贏小小就咁串

捷克追和啦吊你

陰質事做盡

呢個一早講左買錯

取消關注 林肯城

長買燦米爾對家執錢執到笑

林肯城你快d比人中出多幾球啦
一腳都唔撚射

22:00 34 韋甘比 2-0 林肯城

4穿1半大！！！

Ok出番去成人台檢討先

利物浦r聯冠軍 今日12點前留tg!!!!

跟左你

林肯城好波

22:00 34 韋甘比 2-0 林肯城
廢撚到

全半大

流浪1:2
真係半大
黑池仲1:0

高雲地利快入

林肯 同 米恩 真係全大之寶

jump

呢d先係波嫁嘛
馬體會我屌你老母

唔留就抽我

哥撚!!!!!!!!!!!

nice

捷廢撚到

英甲差黑池半大

英甲準備6場半大.. 又錯過上樓機會

走盤都10 1 200

巴甲半大

角都無
屌佢老母

仲話歐洲隊

2200 咁多半大

k

小心牙

哥連！!!!!

點會買客架

半大

ng 半主 上盤 半大

史雲頓快入多粒

捷克輸和追半得唔得

9C完我揸爆FATBOYEATALLDAY 個波

燦美
韋甘
曼斯
奧連
6/12 快啲繼續入

咩？

哥連泰斯事但一隊入多粒啦屌

科索沃2:1 9C FT

無睇到尾盤

夠薑開10.5

１０點狂入波

冇 睇數據 6-9c max

科個龍on9

細注買先會勁中

英甲全半大
cls

5場半大

英甲6場半大哂. 屌你老母
幾多百倍

做咩？

今日全部都要睇live先識刷

黑池goal!!

CLS ...

0:2

流浪!

英甲全半大走寶

捷克奧連快入

英甲咩玩法

半大5x1 買得10蚊

英甲全半大

冇野 哈
你夠旺

上個post880 pm我

一陣英撚

黑池2:0 半大 gel？

流浪二射二入

1球半大all cashed

唔撚洗揀。。

英甲全部半大係咩玩法???

屌半大就唔撚買on99

捷克快入 ！！

屌 買得200 5x1半大 jump

走出去飛拳到唔到 空龍 好在有後衛白線前救到波

10C

幾倍

10c

全半大幾倍

dodo抽人不嬲都好隨意

我喺留左名入面抽 懶得cap

科索10c

捷克奧連

11c ok?

英甲大球
美職大角

cashed 5.5-9.5

10ccc
5.5 - 9.5

屌你流浪仆街我個半主。比你害撚死。斷腳啦

百倍?

D英甲咩事

1.9 x 6掛

曼斯菲 奧連特
快啲入波

英甲全半大 cls

捷克輸波仲要爆角

流浪唔好咁撚老撚土啦 佢老母俾人返cup又要入返一球 贏埋啦好嗎屌你老母

11c 揀1個派 -1

過出車
今朝巴西本身2.5b 訓過龍
追45b 收皮2k幾
日乙頭場又70分鐘爆角 又輸2k
迫住allin

整多一個c 唔該

?

日乙大細全開落飛果邊

ok 我幫u

LM

5.5 only
+
9.5s

m

好似仲有個唐卡cup派
同埋9.5b派
不過

我ok?

im

雲巴卡一角 俾埋唔該

好多事後角

冇卡 陣間完場就收錢

莎

6.5b 9.5s jump

雲蛇

高雲1:2，半大全大gel

11c

次次入完波都勁多事後ng

捷克快啦

12c

11c goal

11C!!!!!!!!!!

西乙角點部位

Goallll

95b好多人派喎
抽返我plz
派左起碼成k

11c!!!!!

揀邊個好呢

Me la

12

流浪2:2

咩料英甲全部半大

12有埋!

Map2 round1 renegades win

莎莉

角大屈到

190倍

支持捐星火

哥連泰斯果場比多粒我ok...

All in 角大收米

Bobby仔

880你

話左十幾角

Cos

同我一樣斷流浪個仆街半主。
成班入更衣室斷腳

Me ok?

求派

同路 一定係我
幫你睇live半場屌3c
你派我 我都係派返比人

多謝雲巴

捷克二比二是夢嗎

今日輸哂..派我起機

半3全13

咁不如直接派俾人，點解要經你

英撚x立陶！

買10蚊咋 7.5s,6.5s,5.5s輸到我仆街

我啦 叫角架我

捷克唔入比人入啦

井

求派！

你性交轉運?

+5

捐星火啦 派條春咩

派#777 唔洗煩 唔該打埋屌你老母林鄭 冇打既唔計 順住下一個

又係你
我派左啦
你有冇派過

1111

痴撚線
2場2:2

Confirmed England XI to face Bulgaria: Pickford; Trippier, Keane, Maguire, Rose; Rice, Henderson, Barkley; Sterling, Rashford, Kane.

半場4.5b都有幫你叫下

高雲2-2

yy好型

希望佢哋成隊空難啦屌佢老母

屌你老母林鄭

哇,我條飛又準備全對家

廢西流成隊斷腳

黑池

輸到底褲都當埋

Barkley

利物浦快d比tg
我一次過聽日派

大波

捷克二比二我食屎

Tg

派埋俾我唔駛填多張

22啦屌

仆街突然去得咁快

中！

林肯城學下高雲好無

針

輸左屌

痴撚線

有無手足已經賭到見加號先敢買

唔撚公平
明明同一秒出
點解我係776

科索沃gelll

好多人屌林鄭老母

超重心科索沃gel 唔洗退出了

我決定所有即場買加號

屌你老母

你果次我真係見到你係下一個
有bug

跟左 thxxx

哇
早知$500 跟你飛
係人都知我成日拎$500 鳩買

早知

咪搞人啦

13c準備

$500 當散紙咁用

13C.........

真係跟左

你買左仲開到咩

犀飛利

respect

光復香港！

屌你老母林鄭 根本乞唔到

半3全13....

唔出果然中撚哂

乜7都乞唔到
去搵返話要派但未派果d追擊算

asw叫左介賭都繼續出水

成十萬

我呢場買得1注
我估中晒

4000又未到我 乞又乞唔到

一早知你有買
賭角只信寶高

屌 4倍12. 5買唔到
今日角大竟然冇買到

有角大就有寶高

科個場如果4.5開始掃

你老母好地地半場刷爆佢唔能得既

好似連到封 買唔到的

估到你有買喇

23分鐘買3.5/4細波 練心大半場 終於gel

寶高蛇

超怪 兩隊都係刷角隊

逼害到 仲諗住半場5個實有

寶高點睇聽朝美職

補番數啦 唔駛搵miss c

幾時既事 係味10抽2果個

西乙角點部署

乳交轉運 9.5b 派300
沽膠寒 唐卡大波派
你要將我拯救 唐卡反cup派

都走了

買完 有野做

入得黎自然會贏錢

中過拉科好多次伏 唔買角大了

果個都唔知幾時了

潛曬水

長井ho ball

加油 幫我追埋星星

今朝架wo
你話我聽 我分100比你

曼斯菲
韋甘比
燦美爾
史雲頓
8/12
下半場快撚啲刷

幫主料😘
角球大c

角神只有一個

流浪嬴 黑池頂實 拉科快嬴 林肯城...

拉科即場點買好

咁好記性

Gchi 11:00重抽

Ng

deal?

我呢？

角神只服幫主一個

阿爾巴塞特係咪即係巴塞b隊？

末期癌症 屌

專登去搵返出黎
平時都唔會咁追數
dllm黑池咁都半場比人追和

冇人出水 賭閪咩

今晚塞爾維亞贏到阿朗直接頭5抽1 300

應該唔係

下13角。。

b

Fat fat

屌你老母咩 打個字又miss

Real

笑你老毛

益你啦 撚樣

channel 200人 一個派既都無

點晒啦
唔好下下bs同數都買

今日未講笑話
諗諗先

好出奇呀

想笑

都唔知要度波做乜撚嘢，英甲五場穿埋半大197倍

5串6 差塞爾維亞 唔該生生性性

英撚開硬？

Playhard有愛

黑池追和

好後悔頭先無買5X6 半大

100蚊注中晒都有10幾萬

求下你唔好講
同技安唱歌一樣

又中？

屌你老尾36又毒水 reg map1w 俾人杯撚埋

波膽6x1 屌

Acct 有160k

可以如何佈處今晚

邊有十幾萬, 9UP

Blackpool真係攪笑

話買半大就半大咩 事後睇有用咩

馬仔

關我撚事咩

走交學費進修下中文

100抽99個每人派1000先

應該針呢場 今日6串7又係輸松屎

愈要 叉撚住我 我愈要講

良家派

先入1k俾我
我再叫你買波

補牙朗咪得

沖個涼
晾埋衫再返黎

買左拉科

打錯, 6X7 先岩

有好野？

唔啦 有兩場都走左水 補埋都贏唔到幾多

咪就係明明得五萬幾， 我廢5x6買得十蚊

我mother tongue 係english

平時6場都唔知有冇3場半大

撚人隊wor 寶蛇

Connected

睇中一隻

你質疑寶蛇？

怕西

屌早知買柏雷客其他 100k...

last week lose jor隻車李龜

真心cls
半3全13 仲要40分鐘第一角

砂邦邦p
泥水泥地fit

留馬會acct, plz

年年旺

明天話我知

我分析下姐 yy蛇

拉科

Yes

曼斯菲
韋甘比
燦美爾
史雲頓
8/12 入佢老母

個隻未得啦 上次第5係其他廢

何良一向遲開

上星期買左一隻。三場沈隻成

拾左18 k

睇住蠃

刷角

寶高=贏錢 快買拉科

我一陣line you

英撚半大抵屌?

拉科c點買好

紐波特入一球先啦

手足你住台灣？ 9點坐車返屋企 返列11點

怪獸都市跑草都p wor

Dllm la

Like me

22:00 50 拉科魯尼亞 0-0 阿爾巴塞特
角大已死

Cvbnm

l